---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۲۸ - خاطر وقاد
---
# شمارهٔ  ۱۲۸ - خاطر وقاد

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خاطری دارم چنان وقاد وتیز و تند رو</p></div>
<div class="m2"><p>کز ضمیر غیب اگر خواهی ترا بدهد نشان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>هر چه من در عمرها او را ودیعت داده ام</p></div>
<div class="m2"><p>همچنان چون باز خواهم پیشم آرد در زمان</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>جزیکی چیزیست کالبته در آن منکر بود</p></div>
<div class="m2"><p>وان یکی دانی چه باشد رازهای دوستان</p></div></div>